黨鐵黑警合作無間

見到今日咁樣
中意停就停 封就封
你地仲忍到？

cls 解散警隊 解散完判佢地終生差唔多

仲買飛?

太子畜龍無差別打市民

紅線綠線封哂
明顯想大圍捕
大家聽日之後係咪仲要忍 當無件事？

太

子

站

成

瘋

狗

症

疫

區

？